而家d學生妹終於醒覺，唔再着譚仔阿姐皮鞋

先幾年
好興呢隻方形鞋
係真係四方起角
唔係日本妹仿男裝個隻mk鞋
而家落街
d學生妹好多都係着返傳統款
mary jane或者t字扣個隻
密頭都少
巢皮婆仔鞋都唔再興
不過總之唔係譚仔阿姐鞋就得

婆仔鞋